仍不斷封區檢疫主因?

得罪市民好過得罪主席
三萬等OT過年

林鄭西痕

主席屌左佢喇(抗疫不力), 重西痕, 痴女嗎?

搶dna 演練鎮壓囉